堡蛇甩難了 其實佢真係好撚義氣仔女

冇時間俾佢組團
一個不留 炒哂成個艾馬利團隊
之後求其塞個大梅俾佢就話成團

冇時間俾佢ready同學野
人地阿迪達跟咗三季哥迪奧拿
龍格堡就跟三個月艾馬利

冇時間俾佢考慮
連艾馬利去到訓練場都唔知自己香咗
龍格堡一定係臨時挨義氣頂咗佢
仲要星期五先炒 兩日後就帶隊比賽

冇時間俾佢考領隊牌
攞住個唔知咩grade嘅牌就要坐正
第一份領隊工就係執爛屎
其實好影響佢將來嘅工作機會

攞住份助教嘅人工
承受住主帥嘅工作量同壓力
仲會隨時搞臭哂自己不敗名宿個朵

如果唔係夠義氣同真心鍾意隊波
真係睬你都傻

教左幾場已經無晒頭髮

真，respect

真係 身體仲差咗好多
執屎之前求其著條底褲就夠暖
呢排見佢又羽絨又手套咁
好心痛佢

認真問
達子黎左 佢會留定點？

之前傳同馬模傾緊
但佢尋晚po咗ig話好期待同阿迪達合作 會繼續喺背後支持球隊
應該暗示咗會留低

變達狗嗰陣又可以出黎教兩場

屌你真係當阿龍係condom

點解佢老達子咁多都未有牌 之前太懶無去考？

志向唔同啫 唔係個個退休都要做主教練嘅

不知幾撚過癮 又唔洗上身 又可以用返自己D青年隊

佢都算好彩有人黎頂佢 如果俾佢教埋快車果3場應該可以拎去人道毀滅

好在有不敗名宿個光環頂住

有人話佢已經有牌

阿龍咖哩

都變咗龍狗好耐 慘到

龍狗

所以牙龍陳晚都鳩出了玩串個party

堡蛇

咁都輸唔去真係有料到